請大家唔好再鬧示威者

今日經過維園，見到好多牛牛一車車咁送出去，有好多隻流眼淚 佢地知就快俾人殺...真係好慘!

示威者係有靈性，幫香港....請大家唔好食鬧示威者! 我都已經開始戒...